{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002246",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "알엑스디커피"
    },
    "text": "アールエックスディーは石村湖ハンソル病院の中央停留所横断歩道前の駐車は不可能であり、様々なコーヒーメニューを提供しています。 アメリカーノは4,000ウォンで、ラテは5,000ウォン、キャラメルラテは6,000ウォン、アレックスクリームは冷たい形で6,000ウォンです。 バニラ・ビン・ラテ、ドルチェ・ラテ、アルエックス・プロピーはいずれも6,000ウォンで、ハーゲンダーズ・ラテは冷たい形で7,000ウォンです。 アルエックスディップカカオは6,000ウォン、マチャラテは6,500ウォン、アールグレイ、ホワイトテンプル、ジャストフルートはそれぞれ5,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アールエックスディーはどこにありますか？",
            "answer": "アールエックスディーは石村湖ハンソル病院の中央停留所横断歩道前にあります。"
        },
        {
            "question": "アールエックスディーはどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "アールエックスディーではアメリカーノ、ラテ、キャラメルラテ、アレックスクリーム、バニラ・ビン・ラテ、ドルチェ・ラテ、アルエックス・プロピー、ハーゲンダーズ・ラテ、アルエックスディップカカオ、マチャラテ、アールグレイ、ホワイトテンプル、ジャストフルートの様々なコーヒーメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アレックスクリームはどのような形で販売されていますか？",
            "answer": "アレックスクリームは冷たい形で販売されています。"
        },
        {
            "question": "バニラ・ビン・ラテ、ドルチェ・ラテ、アルエックス・プロピーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラ・ビン・ラテ、ドルチェ・ラテ、アルエックス・プロピーはいずれも6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーゲンダーズ・ラテはどのような形で販売されていますか？",
            "answer": "ハーゲンダーズ・ラテは冷たい形で販売されています。"
        },
        {
            "question": "アルエックスディップカカオの価格はいくらですか？",
            "answer": "アルエックスディップカカオは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マチャラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "マチャラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイ、ホワイトテンプル、ジャストフルートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイ、ホワイトテンプル、ジャストフルートはそれぞれ5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 496
    }
}